覺唔覺英皇成班藝人扮傻好嘔心，偽人

唔係迫你表態，但你一定心諗做娛樂唔關你事
咩你政治冷感
跟本偽人一個

有一個元朗之後有出過聲
反而兩個轆

英皇班人不嬲嘔心，唔洗睇佢哋有定無表示

淨係睇佢哋腦細係位，咩背景，都知唔會係同路人之餘，會踩多我哋兩腳嘅人

一定心諗：香港而家好亂囉，一定要快d無事，好心痛呀，但千奇唔好影我，我娛樂我唔理政治

你所謂唔理係因為你無知，唔怪得d人都話明星冇腦

間公司係第一代黑社會黎 你想佢地會發表D咩?

係偽人比公司更嘔心
公司係擺到明奶共
偽人係扮公司唔俾講
實際上係話政治冷感，我搵錢同娛樂人，政治唔關我事既心態

簡單講：

雞蓉一定係呢種人

雞蓉因爲政治冷感同唔少人反面

WFC

屎萊母

張敬軒之前雨傘運動都出聲

而家乜撚都冇

奶共係咁

個舊屎呢

Shake shake薯條廣告仲跳得咁開心先嘔心

入得依D公司 一係天真 一係政府冷感 一係同流合污 入得去好人都變壞 壞就一直壞
所以當年林欣彤走入去我都知佢遲早玩完 佢只係個天真GA人
入到去個圈子根本唔係佢可以適應到GA 咪就最後搞到自己咁

唔係咩偽唔偽人 而係佢地本來已經係咁GA人

點解仲有成班白痴追捧

送禮會唔會有希望

雞容呢d仆街陷家產
賺咁多錢完全無良心
香港人一定要杯

何韻詩同黃耀明同佢仲好friend

佢同撐警校長左麟右李

可能當年覺得何太政治飛左佢

Can't sleep

Dllm